收到風，隔離sp post被起底個班都係中共人員

想損毀連登呢個抗共港獨基地形象

agger

某嘢post? 昏迷幾日唔知道

支持sp 撐国家
一戴一露 有娼有炮

who

劃清界線先
成人台不代表時事台手足

時事台手足個個專業人士

[url]成個成人台都係約SP 不如開個sp台 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

好正 thanks

釣厹唔係第一日既事

見到同學仔